# Simplified Chinese translation for tasksel tasks.
# This file is distributed under the same license as the tasksel package.
#
# Copyright:
# Carlos Z.F. Liu <carlos_liu@yahoo.com>, 2004.
# Ming Hua <minghua@rice.edu>, 2005,2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tasksel\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-11-21 16:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2006-02-11 17:37-0600\n"
"Last-Translator: Ming Hua <minghua@rice.edu>\n"
"Language-Team: Debian Chinese [GB] <debian-chinese-gb@lists.debian.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:1001
#, fuzzy
msgid "Albanian desktop"
msgstr "罗马尼亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:1001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Albanian."
msgstr "此软件集将使桌面以罗马尼亚文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:2001
msgid "Arabic environment"
msgstr "阿拉伯文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:2001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Arabic speakers to use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装能帮助阿拉伯语用户更方便地使用 Debian 的相关程序、数据文件、字"
"体和文档。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:3001
#, fuzzy
msgid "Arabic desktop"
msgstr "泰文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:3001
msgid "This task localises the desktop in Arabic."
msgstr "此软件集将使桌面以阿拉伯文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:4001
#, fuzzy
msgid "Basque desktop"
msgstr "丹麦文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:4001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Basque."
msgstr "此软件集将使桌面以日文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:5001
#, fuzzy
msgid "Belarusian environment"
msgstr "保加利亚文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:5001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Belarusian to help "
"Belarusian speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装德文的软件包和文档，以帮助德语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:6001
#, fuzzy
msgid "Belarusian desktop"
msgstr "保加利亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:6001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Belarusian."
msgstr "此软件集将使桌面以保加利亚文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:7001
msgid "Bengali environment"
msgstr "孟加拉文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:7001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Bengali speakers to use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装能帮助孟加拉语用户更方便地使用 Debian 的相关程序、数据文件、字"
"体和文档。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:8001
#, fuzzy
msgid "Bengali desktop"
msgstr "保加利亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:8001
msgid "This task localises the desktop in Bengali."
msgstr "此软件集将使桌面以孟加拉文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:9001
#, fuzzy
msgid "Bosnian desktop"
msgstr "罗马尼亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:9001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Bosnian."
msgstr "此软件集将使桌面以罗马尼亚文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:10001
msgid "Brazilian Portuguese environment"
msgstr "巴西葡萄牙文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:10001
msgid ""
"This task installs programs, data files, and documentation that make it "
"easier for Brazilian Portuguese speakers to use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装能帮助巴西葡萄牙语用户更方便地使用 Debian 的相关程序、数据文"
"件、字体和文档。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:11001
msgid "Brazilian Portuguese desktop"
msgstr "巴西葡萄牙文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:11001
msgid "This task localises the desktop in Brasilian Portuguese."
msgstr "此软件集将使桌面以巴西葡萄牙文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:12001
msgid "Bulgarian environment"
msgstr "保加利亚文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:12001
msgid ""
"This task installs programs and data files that make it easier for Bulgarian "
"speakers to use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装能帮助保加利亚语用户更方便地使用 Debian 的相关程序和数据文件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:13001
msgid "Bulgarian desktop"
msgstr "保加利亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:13001
msgid "This task localises the desktop in Bulgarian."
msgstr "此软件集将使桌面以保加利亚文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:14001
msgid "Catalan environment"
msgstr "加泰罗尼亚文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:14001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Catalan to help Catalan "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装加泰罗尼亚文的软件包和文档，以帮助加泰罗尼亚语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:15001
msgid "Catalan desktop"
msgstr "加泰罗尼亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:15001
msgid "This task localises the desktop in Catalan."
msgstr "此软件集将使桌面以加泰罗尼亚文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:16001
msgid "Simplified Chinese environment"
msgstr "简体中文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:16001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that make "
"it easier for Chinese speakers to use Debian, using the simplified Chinese "
"encoding."
msgstr ""
"此软件集将安装那些用简体中文编码的程序、数据文件、字体和文档，以帮助中文用户"
"更方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:17001
msgid "Simplified Chinese desktop"
msgstr "简体中文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:17001
msgid "This task localises the desktop in Simplified Chinese."
msgstr "此软件集将使桌面以简体中文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:18001
msgid "Traditional Chinese environment"
msgstr "繁体中文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:18001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that make "
"it easier for Chinese speakers to use Debian, using the traditional Chinese "
"encoding."
msgstr ""
"此软件集将安装那些用繁体中文编码的程序、数据文件、字体和文档，以帮助中文用户"
"更方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:19001
#, fuzzy
msgid "Traditional Chinese desktop"
msgstr "繁体中文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:19001
msgid "This task localises the desktop in Traditional Chinese."
msgstr "此软件集将使桌面以繁体中文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:20001
#, fuzzy
msgid "Croatian desktop"
msgstr "加泰罗尼亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:20001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Croatian."
msgstr "此软件集将使桌面以加泰罗尼亚文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:21001
msgid "Cyrillic environment"
msgstr "西里尔文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:21001
msgid ""
"This task provides Cyrillic fonts and other software you will need in order "
"to use Cyrillic.  It supports Belarusian, Bulgarian, Macedonian, Russian, "
"Serbian and Ukrainian."
msgstr ""
"此软件集提供西里尔文字体和其它您在使用西里尔文时需要的软件。它支持白俄罗斯"
"语、保加利亚语、马其顿语、俄语、塞尔维亚语和乌克兰语。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:22001
msgid "Cyrillic desktop"
msgstr "西里尔文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:22001
msgid ""
"This task localises the desktop in Cyrillic. It supports Belarusian, "
"Bulgarian, Macedonian, Russian, Serbian and Ukrainian."
msgstr ""
"此软件集将使桌面以西里尔文本地化。它支持白俄罗斯语、保加利亚语、马其顿语、俄"
"语、塞尔维亚语和乌克兰语。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:23001
msgid "Czech environment"
msgstr "捷克文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:23001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Czech to help Czech "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装捷克文的软件包和文档，以帮助法语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:24001
msgid "Czech desktop"
msgstr "捷克文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:24001
msgid "This task localises the desktop in Czech."
msgstr "此软件集将使桌面以捷克文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:25001
msgid "Danish environment"
msgstr "丹麦文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:25001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Danish to help Danish "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装丹麦文的软件包和文档，以帮助丹麦语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:26001
msgid "Danish desktop"
msgstr "丹麦文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:26001
msgid "This task localises the desktop in Danish."
msgstr "此软件集将使桌面以丹麦文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:27001
msgid "SQL database"
msgstr "SQL 数据库"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:27001
msgid ""
"This task selects client and server packages for the PostgreSQL database."
msgstr "此软件集包括 PostgreSQL 数据库的服务器端和客户端软件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:27001
msgid ""
"PostgreSQL is an SQL relational database, offering increasing SQL92 "
"compliance and some SQL3 features.  It is suitable for use with multi-user "
"database access, through its facilities for transactions and fine-grained "
"locking."
msgstr ""
"PostgreSQL 是一种 SQL 关系数据库，遵从 SQL92 标准并提供一些 SQL3 的特性。它具"
"有便利的事务处理和细粒度锁定(fine-grained locking)功能，因此很适合多用户存取"
"环境。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:28001
msgid "Desktop environment"
msgstr "桌面环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:28001
msgid ""
"This task provides basic desktop software and serves as a basis for the "
"Gnome and KDE desktop tasks."
msgstr "此软件集将为 GNOME 和 KDE 桌面软件集提供基本的桌面软件和服务。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:29001
msgid "DNS server"
msgstr "DNS 服务器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:29001
msgid ""
"Selects the BIND DNS server, and related documentation and utility packages."
msgstr "包含 BIND DNS 服务器以及相关文档和工具软件包。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:30001
msgid "Dutch environment"
msgstr "荷兰文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:30001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Dutch speakers to use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装能帮助荷兰语用户更方便地使用 Debian 的相关程序、数据文件、字体"
"和文档。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:31001
#, fuzzy
msgid "Dutch desktop"
msgstr "捷克文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:31001
msgid "This task localises the desktop in Dutch."
msgstr "此软件集将使桌面以荷兰文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:32001
#, fuzzy
msgid "Dzongkha desktop"
msgstr "丹麦文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:32001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Dzongkha."
msgstr "此软件集将使桌面以丹麦文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:33001
#, fuzzy
msgid "Esperanto desktop"
msgstr "德文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:33001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Esperanto."
msgstr "此软件集将使桌面以德文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:34001
#, fuzzy
msgid "Estonian desktop"
msgstr "罗马尼亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:34001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Estonian."
msgstr "此软件集将使桌面以罗马尼亚文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:35001
msgid "File server"
msgstr "文件服务器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:35001
msgid ""
"This task sets up your system to be a file server, supporting both NetBIOS "
"and NFS."
msgstr "此软件集将把您的系统设置成一台支持 NetBIOS 和 NFS 的文件服务器。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:36001
#, fuzzy
msgid "Finnish environment"
msgstr "丹麦文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:36001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Finnish to help Finnish "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装丹麦文的软件包和文档，以帮助丹麦语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:37001
#, fuzzy
msgid "Finnish desktop"
msgstr "丹麦文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:37001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Finnish."
msgstr "此软件集将使桌面以丹麦文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:38001
msgid "French environment"
msgstr "法文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:38001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in French to help French "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装法文的软件包和文档，以帮助法语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:39001
msgid "French desktop"
msgstr "法语桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:39001
msgid "This task localises the desktop in French."
msgstr "此软件集将使桌面以法文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:40001
#, fuzzy
msgid "Galician environment"
msgstr "意大利文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:40001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Galician to help Galician "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装意大利文的软件包和文档，以帮助意大利语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:41001
#, fuzzy
msgid "Galician desktop"
msgstr "意大利文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:41001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Galician."
msgstr "此软件集将使桌面以意大利文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:42001
#, fuzzy
msgid "Georgian desktop"
msgstr "德文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:42001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Georgian."
msgstr "此软件集将使桌面以德文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:43001
msgid "German environment"
msgstr "德文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:43001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in German to help German "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装德文的软件包和文档，以帮助德语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:44001
msgid "German desktop"
msgstr "德文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:44001
msgid "This task localises the desktop in German."
msgstr "此软件集将使桌面以德文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:45001
msgid "Gnome desktop environment"
msgstr "GNOME 桌面环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:45001
#, fuzzy
msgid ""
"This task provides basic \"desktop\" software using the Gnome desktop "
"environment."
msgstr "此软件集将使用 KDE 桌面环境提供基本的“桌面”软件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:46001
msgid "Greek environment"
msgstr "希腊文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:46001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Greek to help Greek "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装希腊文的软件包和文档，以帮助希腊语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:47001
msgid "Greek desktop"
msgstr "希腊文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:47001
msgid "This task localises the desktop in Greek."
msgstr "此软件集将使桌面以希腊文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:48001
msgid "Hebrew environment"
msgstr "希伯来文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:48001
msgid ""
"This task installs programs and documentation in Hebrew to help Hebrew "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装希伯来文的程序和文档，以帮助希伯来语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:49001
msgid "Hebrew desktop"
msgstr "希伯来文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:49001
msgid "This task localises the desktop in Hebrew."
msgstr "此软件集将使桌面以希伯来文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:50001
msgid "Hindi environment"
msgstr "印地文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:50001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Hindi speakers to use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装能帮助印地语用户更方便地使用 Debian 的相关程序、数据文件、字体"
"和文档。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:51001
#, fuzzy
msgid "Hindi desktop"
msgstr "丹麦文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:51001
msgid "This task localises the desktop in Hindi."
msgstr "此软件集将使桌面以印地文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:52001
msgid "Hungarian environment"
msgstr "匈牙利文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:52001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Hungarian to help Hungarian "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装匈牙利文的软件包和文档，以帮助匈牙利语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:53001
msgid "Hungarian desktop"
msgstr "匈牙利文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:53001
msgid "This task localises the desktop in Hungarian."
msgstr "此软件集将使桌面以匈牙利文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:54001
#, fuzzy
msgid "Icelandic environment"
msgstr "意大利文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:54001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Icelandic to help Icelandic "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装意大利文的软件包和文档，以帮助意大利语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:55001
#, fuzzy
msgid "Icelandic desktop"
msgstr "意大利文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:55001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Icelandic."
msgstr "此软件集将使桌面以意大利文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:56001
#, fuzzy
msgid "Irish environment"
msgstr "土耳其文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:56001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Irish to help Irish "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装土耳其文的软件包和文档，以帮助土耳其语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:57001
#, fuzzy
msgid "Irish desktop"
msgstr "土耳其文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:57001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Irish."
msgstr "此软件集将使桌面以土耳其文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:58001
msgid "Italian environment"
msgstr "意大利文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:58001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Italian to help Italian "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装意大利文的软件包和文档，以帮助意大利语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:59001
msgid "Italian desktop"
msgstr "意大利文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:59001
msgid "This task localises the desktop in Italian."
msgstr "此软件集将使桌面以意大利文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:60001
msgid "Japanese environment"
msgstr "日文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:60001
msgid ""
"This task installs packages that make it easier for Japanese speakers to use "
"Debian."
msgstr "此软件集将安装与日文相关的软件包，以帮助日语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:61001
#, fuzzy
msgid "Japanese desktop"
msgstr "日文桌面环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:61001
msgid "This task localises the desktop in Japanese."
msgstr "此软件集将使桌面以日文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:62001
msgid "KDE desktop environment"
msgstr "KDE 桌面环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:62001
msgid ""
"This task provides basic \"desktop\" software using the K Desktop "
"Environment."
msgstr "此软件集将使用 KDE 桌面环境提供基本的“桌面”软件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:63001
#, fuzzy
msgid "Khmer desktop"
msgstr "韩文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:63001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Khmer."
msgstr "此软件集将使桌面以韩文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:64001
msgid "Korean environment"
msgstr "韩文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:64001
msgid ""
"This task installs packages that make it easier for Korean speakers to use "
"Debian."
msgstr "此软件集将安装能帮助韩语用户使用 Debian 的软件包。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:65001
msgid "Korean desktop"
msgstr "韩文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:65001
msgid "This task localises the desktop in Korean."
msgstr "此软件集将使桌面以韩文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:66001
msgid "Laptop"
msgstr "笔记本电脑"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:66001
msgid "This task installs software useful for a laptop."
msgstr "此软件集将安装对笔记本电脑有用的软件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:67001
#, fuzzy
msgid "Latvian desktop"
msgstr "加泰罗尼亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:67001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Latvian."
msgstr "此软件集将使桌面以加泰罗尼亚文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:68001
msgid "Lithuanian environment"
msgstr "立陶宛文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:68001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Lithuanian to help "
"Lithuanian speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装立陶宛文的软件包和文档，以帮助立陶宛语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:69001
msgid "Lithuanian desktop"
msgstr "立陶宛文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:69001
msgid "This task localises the desktop in Lithuanian."
msgstr "此软件集将使桌面以立陶宛文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:70001
#, fuzzy
msgid "Macedonian environment"
msgstr "罗马尼亚文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:70001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Macedonian to help "
"Macedonian speaking people use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装罗马尼亚文的软件包和文档，以帮助罗马尼亚语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:71001
#, fuzzy
msgid "Macedonian desktop"
msgstr "罗马尼亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:71001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Macedonian."
msgstr "此软件集将使桌面以罗马尼亚文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:72001
msgid "Mail server"
msgstr "邮件服务器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:72001
msgid ""
"This task selects a variety of package useful for a general purpose mail "
"server system."
msgstr "此软件集选择了多种对普通邮件服务器系统有用的软件包。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:73001
msgid "manual package selection"
msgstr "手动软件包选择"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:73001
msgid "Manually select packages to install in aptitude."
msgstr "手动选择要用 aptitude 安装的软件包。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:74001
#, fuzzy
msgid "Nepali desktop"
msgstr "保加利亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:74001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Nepali."
msgstr "此软件集将使桌面以孟加拉文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:75001
#, fuzzy
msgid "Northern Sami desktop"
msgstr "韩文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:75001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Northern Sami."
msgstr "此软件集将使桌面以韩文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:76001
msgid "Norwegian (Bokmaal and Nynorsk) environment"
msgstr "挪威语(Bokmaal 和 Nynorsk)环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:76001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Norwegian to help Norwegian "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装挪威语的软件包和文档，以帮助挪威语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:77001
msgid "Norwegian (Bokmaal and Nynorsk) desktop"
msgstr "挪威语(Bokmaal 和 Nynorsk)桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:77001
msgid "This task localises the desktop in Norwegian."
msgstr "此软件集将使桌面以挪威文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:78001
msgid "Persian environment"
msgstr "波斯文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:78001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Persian speakers to use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装能帮助波斯语用户更方便地使用 Debian 的相关程序、数据文件、字体"
"和文档。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:79001
#, fuzzy
msgid "Persian desktop"
msgstr "德文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:79001
msgid "This task localises the desktop in Persian."
msgstr "此软件集将使桌面以波斯文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:80001
msgid "Polish environment"
msgstr "波兰文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:80001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Polish to help Polish "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装波兰文的软件包和文档，以帮助波兰语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:81001
msgid "Polish desktop"
msgstr "波兰文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:81001
msgid "This task localises the desktop in Polish."
msgstr "此软件集将使桌面以波兰文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:82001
#, fuzzy
msgid "Portuguese environment"
msgstr "巴西葡萄牙文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:82001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Portuguese to help "
"Portuguese speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装希腊文的软件包和文档，以帮助希腊语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:83001
#, fuzzy
msgid "Portuguese desktop"
msgstr "巴西葡萄牙文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:83001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Portuguese."
msgstr "此软件集将使桌面以巴西葡萄牙文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:84001
msgid "Print server"
msgstr "打印服务器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:84001
msgid "This task sets up your system to be a print server."
msgstr "此软件集将会把您的系统设置成一台打印服务器。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:85001
msgid "Punjabi environment"
msgstr "旁遮普文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:85001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Punjabi speakers to use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装能帮助旁遮普语用户更方便地使用 Debian 的相关程序、数据文件、字"
"体和文档。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:86001
#, fuzzy
msgid "Punjabi desktop"
msgstr "匈牙利文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:86001
msgid "This task localises the desktop in Punjabi."
msgstr "此软件集将使桌面以旁遮普文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:87001
msgid "Romanian environment"
msgstr "罗马尼亚文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:87001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Romanian to help Romanian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装罗马尼亚文的软件包和文档，以帮助罗马尼亚语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:88001
msgid "Romanian desktop"
msgstr "罗马尼亚文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:88001
msgid "This task localises the desktop in Romanian."
msgstr "此软件集将使桌面以罗马尼亚文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:89001
msgid "Russian environment"
msgstr "俄文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:89001
msgid ""
"This task installs programs and documentation in Russian to help Russian "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装俄文的软件包和文档，以帮助俄语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:90001
msgid "Russian desktop"
msgstr "俄文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:90001
msgid "This task localises the desktop in Russian."
msgstr "此软件集将使桌面以俄文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:91001
msgid "Slovak environment"
msgstr "斯洛伐克文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:91001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Slovak to help Slovak "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装斯洛伐克文的软件包和文档，以帮助斯洛伐克语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:92001
msgid "Slovak desktop"
msgstr "斯洛伐克文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:92001
msgid "This task localises the desktop in Slovak."
msgstr "此软件集将使桌面以斯洛伐克文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:93001
#, fuzzy
msgid "Slovenian environment"
msgstr "斯洛伐克文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:93001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Slovenian to help Slovenian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装斯洛伐克文的软件包和文档，以帮助斯洛伐克语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:94001
#, fuzzy
msgid "Slovenian desktop"
msgstr "斯洛伐克文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:94001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Slovenian."
msgstr "此软件集将使桌面以斯洛伐克文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:95001
msgid "Spanish environment"
msgstr "西班牙文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:95001
msgid ""
"This task installs programs, data files, and documentation that make it "
"easier for Spanish speakers to use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装与西班牙文相关的程序、数据文件、字体和文档，以帮助西班牙语用户"
"更方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:96001
msgid "Spanish desktop"
msgstr "西班牙文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:96001
msgid "This task localises the desktop in Spanish."
msgstr "此软件集将使桌面以西班牙文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:97001
msgid "Standard system"
msgstr "标准系统"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:97001
msgid "This task installs a reasonably small character-mode system."
msgstr "此软件集将安装一个软件较小的字符模式系统。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:98001
msgid "Swedish environment"
msgstr "瑞典文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:98001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Swedish to help Swedish "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装瑞典文的软件包和文档，以帮助瑞典语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:99001
msgid "Swedish desktop"
msgstr "瑞典文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:99001
msgid "This task localises the desktop in Swedish."
msgstr "此软件集将使桌面以瑞典文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:100001
#, fuzzy
msgid "Tagalog environment"
msgstr "泰文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:100001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Tagalog to help Tagalog "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此软件集将安装加泰罗尼亚文的软件包和文档，以帮助加泰罗尼亚语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:101001
#, fuzzy
msgid "Tamil desktop"
msgstr "泰文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:101001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Tamil."
msgstr "此软件集将使桌面以泰文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:102001
msgid "Thai environment"
msgstr "泰文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:102001
msgid ""
"This task installs packages that make it easier for Thai speaking people to "
"use Debian."
msgstr "此软件集将安装对泰语用户使用 Debian 有帮助的软件包。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:103001
msgid "Thai desktop"
msgstr "泰文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:103001
msgid "This task localises the desktop in Thai."
msgstr "此软件集将使桌面以泰文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:104001
msgid "Turkish environment"
msgstr "土耳其文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:104001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Turkish to help Turkish "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装土耳其文的软件包和文档，以帮助土耳其语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:105001
msgid "Turkish desktop"
msgstr "土耳其文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:105001
msgid "This task localises the desktop in Turkish."
msgstr "此软件集将使桌面以土耳其文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:106001
msgid "Ukrainian environment"
msgstr "乌克兰文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:106001
msgid ""
"This task installs programs and documentation in Ukrainian to help Ukrainian "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装乌克兰文的程序和文档，以帮助乌克兰语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:107001
msgid "Ukrainian desktop"
msgstr "乌克兰文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:107001
msgid "This task localises the desktop in Ukrainian."
msgstr "此软件集将使桌面以乌克兰文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:108001
#, fuzzy
msgid "Vietnamese desktop"
msgstr "丹麦文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:108001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Vietnamese."
msgstr "此软件集将使桌面以日文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:109001
msgid "Web server"
msgstr "Web 服务器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:109001
msgid ""
"This task selects packages useful for a general purpose web server system."
msgstr "此软件集包括一些对通用 web 服务器系统有用的软件包。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:110001
#, fuzzy
msgid "Welsh environment"
msgstr "波兰文环境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:110001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Welsh to help Welsh "
"speaking people use Debian."
msgstr "此软件集将安装波兰文的软件包和文档，以帮助波兰语用户使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:111001
#, fuzzy
msgid "Welsh desktop"
msgstr "波兰文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:111001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Welsh."
msgstr "此软件集将使桌面以波兰文本地化。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:112001
#, fuzzy
msgid "Xhosa desktop"
msgstr "泰文桌面"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:112001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Xhosa."
msgstr "此软件集将使桌面以泰文本地化。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This task provides basic \"desktop\" software using the Gnome desktop "
#~ "desktop."
#~ msgstr "此软件集将使用 GNOME 桌面环境提供基本的“桌面”软件。"

#~ msgid ""
#~ "This task provides basic \"desktop\" software, including a variety of "
#~ "session managers, file managers and web browsers. It incorporates both "
#~ "the GNOME and KDE desktops, and provides a display manager which lets the "
#~ "user choose between the two."
#~ msgstr ""
#~ "此软件集提供基本的“桌面”软件，包括各种会话管理器、文件管理器和 web 浏览"
#~ "器。它结合了 GNOME 和 KDE 桌面环境，并提供了一个显示管理器让用户在二者之间"
#~ "进行选择。"
